我真係好攰 膊頭好重

今年23 為左ex唔番美國讀書 番黎香港讀OU part time degree 又要番工又要番學 屋企又有D事 某程度做左屋企既經濟支柱 唔可以冇左份工 再加上屋企人想我快D讀完書 我真心好攰 明明兩年可以搞掂既野 我揀左用4-5年既時間去完成 奉勸各位睇到呢個post既人 有咩都讀哂書先 唔好哂自己時間

我HighDip都讀到唔想讀
讀完都好似冇用咁

一定要讀埋佢 要比心機 到時後悔就好似我咁架啦

冇人會係零 只係你未搵到自己既興趣同長處 加油！

真係唔好咁諗自己 唔係你就好我咁 成日唔開心

你有抑鬱？ 多D搵朋友傾計啦

撐住 巴打 我同你交流

OU part time degree = 孤軍作戰
巴打你諗清楚?

隨時搵我 你回頭一望 大把人係度拍你膊頭

有咩搵我 tg: @asianboiJJ

已經讀緊啦

Plan幾耐讀完?
利申:下年畢業

3-4年內

幾多credit? 巴打加油

20咋

其實真係想知啲女人會唔會因為男人做一啲野而感動？（唔出國讀書，為個女人紋身）
巴打你要加油

至少我個ex唔會

巴打頂住 有d女人只係浪費人地時間
因為尼類人 多數貪人靚仔/有錢/拎條仔出尼威
佢地除左show off 仲識D咩

120credit ?